反送中超合作運動

作為一個終極和理非，睇住年青人發夢、捱打、犧牲、被捕、流汗流淚流血，你叫我於心何忍。

於是我反省，過去係咪做錯左啲咩呢？我承認我係抱著守株待兔嘅心態，睇住啲阿公阿婆師奶阿叔一車車咁俾保皇車走。對於保皇玩晒，我地係有責任。

於是，我想發起一場超合作運動，自己香港自己救。我地冇需要大台、冇需要大量資源，只係需要所有反送中支持者嘅參與。

1. 呢個運動完全係參與者自發組織，參與者出於自願。
2. 參與者是反送中運動支持者。
3. 參與者應有兄弟好友手足陪同，以確保人身安全。
4. 參與者透過服務市民讓別人認識自己。
5. 參與者須出於真心與阿伯阿婆師奶阿叔建立長期關係，不應硬推政治立場，只需表明自己曾參與反送中運動。
6. 參與者與朋友手足若能運用自己的才能服務對方更佳。
7. 接觸的對象完全靠自己係街頭搵。

這是一場最和理非的街頭抗爭，是要讓所有人明白，是誰在搞亂香港，是誰在守護香港。

小弟諗到嘅係咁多，如果有不足之處，希望各位提點，我一個人亦都有限，兄弟爬山，各自努力。

我亦好希望有一個平台俾抗爭者互相支持。

推

咁啫係要做d咩…

簡單啲講姐係反送中支持者要進入社區
籍著認識唔同階層 俾人認識自己
可以透過服務去幫助社區
但我地同禮義廉唔同嘅係要真心同社區建立關係

Sorry,知道慨念可能抽像，或者難有短期成效，但相信我地一代人係足夠改變整個社會，無論施政係幾咁黑暗。